49歲九巴車長開工疑病發猝死

49歲九巴車長開工疑病發猝死

【本報訊】一名九巴車長昨晨到巴士總站準備取車開工時暈倒，送院終告不治。警方不排除事主患有隱性疾病，突然病發致死。

猝死的49歲車長雷振威（圖），在九巴工作超過22年，日常駕駛1A線巴士。據悉，死者是汽車交通運輸業總工會九巴分會九龍灣廠幹事會理事，工會發出通告表示對意外感到惋惜，又對死者家人致以深切慰問。

同事做心外壓不果

有同事形容事主脾氣很好，對他猝然而逝感到愕然及難過，但過往從未聽聞對方透露自己的身體狀況。

昨清晨5時45分，雷在中秀茂坪巴士總站準備取車開工時，突然暈倒地上，另一車長見狀通知站長報警。現場消息指，有同事一度為雷做心外壓急救，救護員接報趕至將事主送院，惟經搶救後終告不治。九巴表示，涉事車長工作態度認真，熱誠和專業，受同事愛戴，公司對失去這位同事深表哀痛，已立即派員到醫院向其家人致以深切慰問。

■記者司徒韋桐

上一則
上一則
五大保險公司推自願醫保產品

下一則
下一則
每年處理1,500宗精神病刑事案 法醫診斷殺人犯 「遲求助釀悲劇」

好mk

不是男護士吸毒死
不是女教師跳樓死

呢d死 係香港無咩人會討論

點解？ 因為港豬中意食花生

點解要登張咁嘅相...

巴士佬邊有人可憐

願他安息

lm

有冇發覺香港只會理 政府俾人工 果班人（公務員、ngo、資助機構）

其他私企基本上完全冇人理

呢個真

次次我見到 其他職業post 我都會咁講

港豬真係好on9
根本無人理 其他職業生死

警察 同消防死就一定係英雄
捐過百萬 過千萬 錢比家屬

其他人？。？ 898啦

冇 成班人只識講返工 獅子山精神 根本奴工表現 只有做 冇得停

此人為工賊會走狗